乜過左2020年之後，2021年就一定會好過咩？

每一年都係咁架啦。

一年比一年差

下一年重複：
2021真係好差嘅一年

年年都差架啦😅🙏🏻

一年差過一年